夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

等屙屎既心情特別正

多謝提醒。

幫我

訓啦

咳咳咳 咳4

睇醫生

不想 冇錢

叫仔仔比

串？

你串

幾時

剛剛

指定動作，

屌你老母臭閪

忘記了

晚晚都屌，都唔知廢青記唔記得我

廢青心中只記得我

好啦，指定動作

屌埋你老母臭閪

訓得

再嘈 幫你通渠

呀～

on9

搞大我未

ff少陣